［黑色五毛警報］［打手list］每個打手都有個價！

岩岩喺我身上發生左件事，以前都只係估估雨，我而家可以同大家講，做五毛係有個價，就算你以前認識既正常會員，只要佢出左名之後，就自然會有價。

而家先驚覺，原來一直係我地身邊曾經嘅高質user，已經唔知得番幾多個仲係自己。

為免影響人生安全，我只可以講，五毛係有能力量產acc，即使isp email acc一樣係，所以，今日開始已經有分化post出現。

我真心希望Apple/android user, 青政/熱血 之類嘅會員可以暫時放低成見，我地嘅敵人係早洩，唔好輕易俾打手扇風點火。

付上我觀察到嘅打手list: （歡迎補充/指正非打手）

洪大帥
吳春榮
歌神譚詠麟
Sky_Croc
包裝博士
偽文青摸西先
JJ55699
高癸株式會社
考古學家
特西

我就算出呢個post都係冒險，希望大家多加小心，打手係有系統想統戰埋呢度，而家LIHKG係佢地眼中直情係眼中釘，所以個價係高到好令人心動

有人向你出價？

鳩硬過左來

補充
三國殺愛好者
撩陰腿
索尼飯

呢方面
我最多最多講多一句
我11點半收到個電話

完

仲有
Intel_King，關愛老友記，五毛鬼，排骨文

我睇佢係咪一黎就屌青政

係既都可以100%斷定佢係分化撚

五毛鬼 好鬼
我仲觀察緊

推！

幫推

好多都block 左

維穩費痴撚線
提防五毛

好恐怖

我地已經無退路

btw 阿域 !! 你d 文好好睇

留意番我係邊間出版社
自己google 啦⋯

千其唔好睇名相同就覺得佢係以前高登某人，要小心每一個人

多謝支持

因為我已經同紅色資本拉上關係，所以 以後都好難避免呢啲情況

希望我嘅公關技巧可以耍太極到2046

同埋如果有一日我出post個tone變曬

大家記得block 7我 同青明重陽燒野俾我

會唔會影響到你之後出書 或者畀嗰幾間共狗書局封殺？

係
要起左低睇下佢出咩post先

就算仲係果個人

究竟佢抵唔抵受到金錢誘惑都係另一個問題

我表面上已經係個愛國作家

巴打

好奇問下 出左咩價俾你

高到一個我可以辭左份正職嘅價

出面癸多左個打手 下下呼！！！！！

估唔到新壇開無耐就要打網絡戰
巴打萬事小心呀

推

高登仔既祖國係大英帝國

白痴仔係度玩捉鬼，自己google下我個名啦鬼

五毛，鬼

唔係我話你，係其他人話你
我自己唔覺

洪大帥
吳春榮
歌神譚詠麟
Sky_Croc
包裝博士
偽文青摸西先
JJ55699
高癸株式會社
考古學家
特西
三國殺愛好者
撩陰腿
索尼飯
Intel_King
關愛老友記
排骨文
講都無人信🙈
義和b
十卜Ching
k.benzema
下下呼！！！！！

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

Between 你有樣擔心係而家連巴到而家都仲未答到

如果日後有官司，連巴會唔會好似早洩咁有求必應交名

佢既答案只會影響我係呢度講幾多野同講得幾詳盡，如果唔穩陣既我會當呢度係facebook

屌，今日真係特別多打手，一日到黑提住你，好似想洗你腦咁。

各位好似巴打咁講

唔好覆
唔好理
等佢沉底

網路打手真係好撚黑暗

連巴可唔可以bam屌哂佢哋？例如check domain之類，不過咁做又會增加大量工作量

Facebook有得開分身，而且分身唔洗用isp email, 點都會安全好多

遲下可能重會同admins報價 希望企硬

好難官方bam
最重要係你好難出個definition 咩叫五毛
亂Bam就會變左同高登果邊bam LIHKG 一樣獨裁

而且我可以講
即使呢邊嘅acc 五毛一樣有方法量產
Bam唔完

所以只可以民間出發 整個［疑似］五毛打手list 人手置頂

同埋盡量唔好回分化post

Agger
呢個post一定要長期置頂

洪大帥
吳春榮
歌神譚詠麟
Sky_Croc
包裝博士
偽文青摸西先
JJ55699
高癸株式會社
考古學家
特西
三國殺愛好者
撩陰腿
索尼飯
Intel_King
關愛老友記
排骨文
講都無人信🙈
義和b
十卜Ching
k.benzema
下下呼！！！！！
小肥仔

有更正請指出

我受唔起金錢引誘 歡迎聯絡我

或者咁講

有人會搵我係因為我某程度上都係果邊既人

我喺高登最後一個post直情俾人插係紅底

所以我先話，即使幾出名嘅會員都好

都有可能變

大家討論下

五毛嘅definition = 超過100個人report佢+佢哋出大量post係時事台+ 長時間自推+上線時間超過8過鐘一日

我覺得佢死有餘辜啦，如果佢中3種以上

唔bam都要將佢全部post送去黑洞

可能人地係死毒撚姐

我都九成post 時事台
上線時間八過鐘以上

我想既咩 咁我無朋友呀嘛

黑洞真係好撚正

係又無得話無言論自由一言堂
係黑洞入面慢慢推

Sad現實

已經有一個打手入左黎
不過我一早block7左
講緊你呀 高葵株式會社

入左5毛list就改名改個字以為無人認得？

吓？突然覺得好危㖭

唔記得有得改名
一陣睇完波仲未眼訓就加埋會員編號落去

最高放埋ID

放心

一般5毛平好多

我叫做出過本爛書先有呢個價姐

係，唔記得左

呢個係其中一個解決方法
但解決唔到分化撚入post潑火
所以大家一定要認得邊啲係打手

如果係爛書咁點會有個咁好嘅價，話晒都出過書

唔講我本書啦，廢事俾人話我賣廣告

其實個價又唔算真係超高，可以當不停有人搵我page落廣告咁

你死番高登啦垃圾

典型打手做法

用漫罵方式令人放錯focus

我係高登最後一個post屌柒content farm 偷我篇文就係俾人用呢個方法滅最後變到成個post都係屌人老母

果堆青政熱血post同理

所以大家要小心
同五毛鬧幾句之後就要小心， 控制好情緒，唔好中佢地計

Post可以再開唔洗驚

不過優質嘅討論串就好難重新建立

睇出面回果個下下呼誰是誰非果個post, 暫時回應都好高質喎

都好重本喎

佢地會走入黎狂玩漫罵同人身攻擊屌人老母
之前時事台咪佢地杰作

點解維撚費貴過軍費就係咁解......
而家中共玩網絡真係惡過狗

係

暫時LIHKG 仲係好高質
但記住打手係會keep住入黎
佢地有方法開acc

你以為啲維穩費去左邊

其實要

好恐怖 唔怪得有咁多人會為錢做呢d野

其實要維持質素，我認為 開post 回post最好都有 觀點加reference

外面經常有啲疑似想令你反思的post，其實咪又係講自己睇法，都係無reference

變做data base 等大家自行分析 而唔係 食完人地消化個啲殘渣

有高癸株式會社呢條仆街冚家剷個名證明樓主有慧眼

呢隻屎忽鬼重仆街過明刀明槍出煽風點火post嗰班

最重要係真會員們要有獨立思考，一見有人玩分化就屌柒佢

成日係度回... 扮曬野
當人傻仔咩

咪臭屄

培養獨立思考風氣
無提出reference 的 分化 指罵 絕不容許

好眼訓 如果有人得閒就幫手加番個會員編號啦

作故仔作好小小 please

Thx 巴打們整合5毛list

等我扑晒佢地

Thx 巴打
一次過block Q晒先

我話11點半收到個電話話有低息私人貸款，仲多過我每個月搵嘅人工咋

請問點 block人

click 名 封鎖用戶

其實搵個海外巴名義上管理，server 又放外國，係咪可以避過香港d訴訟？

見到堆簡體五毛就想嘔

其實可唔可以加一個功能，
好似派酒/膠功能咁，如果某d會員累積夠100個五毛幣，就會加入一個公開既五毛list
主頁可以加入五毛filter，剔咗就見唔到五毛list入面既會員開既post

會唔會有d只係假膠？

今次一定要ko高登，大家要團結

仲有 哲學撚！

D正常會員走晒返去高登走左轉先發現果邊真係勁多五毛，互屌到飛起

嘩嗰個直頭正啦，大家都咁清醒最好唔好俾佢沈等D新人睇下條撚樣嘅真面目㖭呀

大家記住block埋

喱個我覺得諗得過

成堆波台垃圾同五毛

重有音樂比利

😱

成5毛而家出面開post 想洗底
話唔好再理高登 扮反省

果個高登楑會社仲未比人拉 之前發放虛假8號風球消息 五毛真係唔同d
利申，一早block左

根本就係高登嗰堆垃圾

高汁post幫推

幫手推

推 正皮

十卜ching 假膠黎姐
可以解block

真係搞撚笑
無論係高登定呢到我都甚少開post,回post都主要係其他台
剩係係隔離post屌青政幾句就屈我係五毛
咁而家佢係柒左係抵屌喎,唔柒就唔撚洗累到成村人比人DQ,唔係過街老鼠係咩
家下咩都唔屌得,屌親就係五毛互片搞分化
鬧幾句就亂扣人帽子玩批斗,
有d垃圾會員根本同共產黨老毛無分別

如果係我，我可能真係會賣屎忽，最多開多個ac俾自己心理平衡下

樓主好波

想辭工做五毛 求你介紹入行

成班波台假膠都係打手😂😂

唔係唔比你屌，如果你當依度係洩慾洩憤既地方你咪屌，屌 對大家有用咩， 舊壇就係太多你屌我 我又屌你 屌黎屌去 最終催化分裂， 點解唔著眼係建議 同 解決方法上面，等成個地方高質啲

Admin做野

幫手推一推

係喇係喇，你班大帝話唔係五毛咪唔係囉
如果真係唔係，又唔諗下點解人地屌柒你老母？用返啲五毛成日唔小心賴屎既字眼「責質」呀，俾啲質素好無呀作為一個香港人一個LIHK人？

係打手既都係快啲死全家把啦
根本好多時候啲五毛Post既、講既、覆既都顯而易見...唔好再扮中立扮講下反面意見扮討論

Push

光之練金術師出返呢啲POST意圖洗底，請各位留意

光之鍊金術師 1 正皮 0 負皮 - 1m - 1 回覆日本綜藝節目狂批「不文明」 支那人怒了

光之鍊金術師 0 正皮 0 負皮 - 4m - 12 回覆英媒：共產黨還能在支那幸存多久？

我只係知道你地d人為左屌青政，不惜同著名五毛同一陣線

假膠同五毛一樣咁戇鳩 block多個都無問題

大家唔好將我同光之練金術師搞亂 忍左條仆街好耐，決定改個差唔多既名同佢唱反調

利申：如果我係5毛死全家

名都唔同睇真d啦

佢意思係鳩硬黎到第一個action係屌青政而唔係做其他野
或者係特登過黎只屌青政 唔做其他野
並唔係屌青政就係分化撚

不過用得「是不是」
我諗呢件都應該block得

使諗咩，intel king 不嬲五毛名都唔改

成堆波台垃圾都係
唔理真膠定假膠都煩到仆街

笑左

不過list入面大部份係打手

無錯

我都係，終於要用到block function
block左5 個
如果有個會不停update 打手 list就最好

Pish

你說你不是，請問是不是？

咪on9囉，香港司法底線都冇左，枉你地仲笑得出

理得你假膠5毛定真心分化
Block你咪block你

要人批准咩

不過要大家合作啲，block左佢地
唔好因為佢地講啲濕鳩嘢覆左

留名

寧屈錯，勿放過

並唔係話 批評 就係分化撚 ! 人地憑你的 表達方式， 同你過往的歷史 來理解你係咪分化撚

如果你係五毛 咁我講咩都無用，你有你既目標

但如果你唔係上面個種人，而又係想 大局變好的，咁點解唔放低從前個種 只懂批評的 態度 ， 而係大家運用群眾力量 集合不同資料 咁分析， 討論

班友一味屌屌屌，屌完冇實際建議，勸交就比人話青狗

樓主至係打手，屌你老母。

有少少高登頭腦既人都睇得出我係假膠啦，竟然將我放名單第一位

想講清楚，呢幾日我只係玩假膠，我唔係洪匪凡，唔係五毛熱狗，只係一個卑微既青政支持者。以為呢邊係乾淨地，估唔到已經咁多左膠、販民插左旗

反青政 叫人回家 就係打手五毛
希望Ching 認清事實真相 做個新登高質會員
許青政都唔屌得 你同共產黨有咩分別

有幾隻入左黎喎

大家回家了
用電腦就上番高登

五毛鬼唔係

另外我希望起底功能可以睇返該人嘅回覆記錄，佢地會開正常post 扮洗底，但到有關主題就不停回覆疲勞轟炸。

呢件都好鬼下
從容人做犯法野比位人入
跟本就係人型木馬
如果真係有傻仔打左去
草泥馬實會玩大佢

屌係無問題
但係班友完全係漫罵無限上綱
仲好意思話人紅衛兵

明明自己做緊紅衛兵野做左咁多個月

我有入去叫人唔好亂黎

係，我本來想keep reference list 但未cap到圖

我諗人有獨立思考嘅
呢度唔係高登
過得黎嘅都係有思想，同受夠早洩
你果套唔work 架啦

無錯
如果佢一過黎唯一行動就係屌青政
咁佢有咩機心就好明顯

咪玩呢套啦
我係用「熱血」就知我兩邊都支持
之前邊個搞到個假象出黎好似兩邊都對立咁，大家心知肚明

姐係屌青政就係五毛

唔係

你有point 無問題
但keep 住玩漫罵就會令人懷疑你咩機心
不論對本民青或熱血

LIHKG 時事台絕對唔可以變番高登果時咁

點解你口中ge五毛全部都只屌青政,唔屌熱狗/泛民?
因為青政真係柒左囉
衰左又唔撚接受批評,剩係一尾識屈人做五毛
家下玩一言堂

我而家唔係想幫青政講好說話
就算狂屌熱血一樣好鬼

青政柒左係事實

再講
個list最重點係狂叫人番高登果堆撚樣

波台假膠變左五毛
其他唔敢亂判斷
但波台

所以我話有錯請指正

死打手，收左幾錢牙？😡

中國共產黨我屌你老

講得啱

唔可以比機會分化撚攪事，否則只會益晒共匪

諗清楚自己講緊咩先啦
佢地既然係鍾意高登
做咩要黎lihkg? 仲要黎lihkg洗版
咩心態先？
無人阻佢地留係高登wo
但就過左黎瘋狂係度洗版
咁都仲唔係5毛打手

其實會唔會開post果個先係五毛？ilhkg初期只有ios用戶好和平亦都無針對乜野五毛post但開放安撞之後就特別多五毛警報post，大家如果係正常香港人都少D回應呢種post由得佢沉

同意樓主個名單 有兩個係高登過到來都係開埋d 鬼po

呢隻殘體狗以前喺高登都已經係做開5毛啦

推。

睇分化睇五毛好簡單，事實上班分化撚有收錢五毛，都有響應陳雲傾盡一切之力撲滅青政既真熱狗。根本上兩邊都要滅絕，真正討論定係分化根本上一眼睇得出，班友以不斷開po既手法，唔係因為有事件發生而走去開po，而係無端端開個po翻舊帳窮追猛打，（例topic:本民青幾時時代革命） 呢一類topic根本就唔係為左香港獨立既方向，屌極都係冇建設性，冇d實質建議。

Intel_King

條友完全罐頭式回post

係咁屌本民前同青政

收皮啦死五毛，依家係屌你老母。

想知樓主點樣同時支持熱血同本民青

熱血依家日日狙擊本民青……

你都不停玩邏輯謬誤，點同你理性討論呢？

罐頭式咁撚簡單都唔撚明、死五毛死返高登啦

咪理佢啦

一早block左佢

唔係討論架佢

我而家唔知
但終有一日可能會變成係
所以我有講
如果我有一日出post個tone變曬
就block 7我啦

仲有
希望你對得住你個user name

Intel king 係五毛 N年前已經係果邊係咁開五毛post

樓主講個班，以前高登都有D同名，D言論成日借D意鬧哂所有非建制，又暗示要乖乖聽中共話先係出路…

佢依家咪係度分散注意，唔好比佢分散到，我代撚晒全個lihkg屌完佢老母臭閪

五唔五毛我唔知啦

但見有啲人硬係要將個post搞到粗口橫飛，破壞成個討論，個效果係點大家有眼見

火唔係咁潑架，你呢招對住LIHKG係唔work架啦

我屌你老母 我係指點你 話你做撚左五毛好撚耐，你死撚返執高登啦死五毛

唔知有冇block 錯

你講左我想講嘅野

打手常見招數：講兩講就狂出粗口指罵

有啲係波台假膠

大家唔好再同intel_king嘈

由佢回覆可以睇到佢存心入黎玩漫罵轉移視線

人手置頂

班五毛係高登果邊講到lihkg係青政大本營，依家佢地班友又要過來，我寧願比佢地話係青政都唔想見到佢地。其實佢地要咁樣做我地唔好用熱狗五毛標籤佢地，要分化撚佢地就冇野講啦

高登嘅Intel King 係知名五毛黎

話咩Block左人一言堂個啲 個啲人入所有post都淨係識屌 同佢討論唔會有啲有建設性既野 點解唔block？

波台假膠當真

純block好似無補於事
始終仲有班人立場不定會受影響

呢個po唔洗再理呢條五毛intel_king。 繼續討論點治理班五毛。

仲quote佢幫佢賺錢
條友為錢架咋 你唔會嘈得贏佢

我覺得多人block 既人要交畀admin待bam

笑大我個口 成班友民粹咁款，撚下你就係五毛係鬼

屌下佢老母 過下癮 我覺得呢班五毛最撚過癮就係可以盡情屌佢老母

矛錯呀Ching
你都返高登圍爐訴苦啦

你條垃圾不斷開Post 踩lihkg
唔係五毛狗都嗰頭近

識佢老鼠

反五毛post果然有五毛入

整一個分化撚五毛既正負評投票會唔會有效呢？ 開個post 將佢地既往積放晒上去，比高登仔表決 多於某個數量既正評就標籤佢為分化撚或五毛，再整個database

粗口橫飛果d
大家唔好同佢地嘈 由得佢地自己慢慢講
睇住樓主個list提防五毛就ok

大家好清楚咁睇到，d五毛係冇人理佢都可以不停留言去阻礙討論。 呢種明顯係五毛行為，data base會唔會防止到呢

我一直都覺得個班契弟係有份收錢

始終官方不宜搞太多嘢
如果唔係就同高登無分別
只能靠會員自己判斷

因為有時可以有會員，由一個正常人，唔知幾時變左打手

我都想有錢收 、無人approch下我

我整緊user number

青政食唔食熱狗其實唔係呢個post重點

首先要提防係叫人番高登班早洩打手

唔使 bam, 先界定咩係討論，咩係挑撥，討論應該會有 facts 去佐證個 point, 但挑撥就唔會，違反咗就直接 default 放入 block list, 之後佢地開嘅 post 自動跌入黑洞

我覺得兩班都要留意，高登果邊係比人班分化撚同五毛佔領左，搞到一班真正討論既巴打心灰意冷，明知佢地係五毛都由佢佔領，依家新地方大家都好有heart去搞好佢，係時候要討論下點杜絕呢班打手五毛

Agger

10個認到9個，全部無視可以，底質block晒，高班D要留係眼皮下，毛主席講既

係唔係五毛可以觀其言察其行無需要幾日就一碌鳩打死一船人

所以我主張好似美國選舉嗰陣，美國傳媒整個 fact check 系統，一 check 就知 d 說話嘅真偽

大是大非面前仲玩膠咪同廢游廢巴一鳩擔擔

唔係幾清楚實際點運作，可唔可以解釋下？有冇辦法係高登運行？

依家真係好需要本土力量團結一致，高登就係香港最大既基地，中共都知道呢個真相，所以傾盡一切資源搞分化。

留左名,每次上都幫推下

講故佬真係講故佬
吹得就吹😂😂😂

屌奶星叫人返高登同用emoji已經係大是大非🙄🙄你個世界要有幾細先乜得出😔😔

正呀引晒班五毛入黎
一次過block晒

之前美國總統選舉辯論，有人講 d point 出嚟，傳媒立即 check 嗰 d point 是否事實

即係有晒文件庫、對話紀錄，一 search 就知真假

打比我傾價ok?

用下emoji就係5毛
咁俾人用emoji既lihkg管理員/連尼住又係咩人😂😂😂

撩下班傻仔就有錢收，我都想呀

五毛多到幾個分身推post
點會自沉

真既話冇人會失業做廢青啦
樓主職業病發作
吹水冇個譜仲有人信😂😂😂
佢呢排出新書呀
宜家搏上位搏緊知名度呀
信佢班傻鳩仲懞盛盛咁😂😂😂

十卜ching玩膠都比人當五毛

要返工 不了

人地要上位等多d人識佢呀
出新書冇人識作者邊個買

天滅土共

hi 我係熱狗係五毛

都估到有人拎我本書出黎講

你地呢招係高登work唔代表係lihkg work 架

五毛真係無處不在

樓主真係on撚9
點呀我屌鳩你咁係咪又係5毛呀😂

Btw十卜ching你個名唔係我講

你咪屌
我又唔痛嘅

條on9仔開左個post成班垃圾自己圍威喂

Admin幾時會掉果d垃圾post去黑洞

打到黎啦

佢講緊十卜清呀柒頭

認真一問：典解十卜阿JOE = 5毛？

收到order要轉場
大家一齊無視/block就係

岩岩我地仲有正常討論，結果原本入來果隻五毛比我地ko左，冇人理佢，就引左一大班入來。

開個wiki咁既野 整理晒資料，一個一個五毛既資料加晒落去？

典解用emoji係5毛
准人用emoji既admin又咩事都冇😱

得罪講句，你地根本就係熱青混戰之前個班cc台傻佬

系米講野吾岩你地聽就系5毛？

估唔到咁快屈毛文化就過到黎呢邊

更加估唔到就係一條出過書又唔出名既柒頭會冇啦啦自稱比中共收賣

再更加估唔到既係冇證冇據都有咁撚多新高登仔信鳩佢

😂

仲要講埋d同時支持熱血同本民青呢d濕鳩野

明明d假膠post好多都係開係波台
不嬲波台都係充滿假膠文化
自己入黎波台見到我地d post就話我地五毛打手😂😂
ching真係好波👍

熱狗又屌上呢到既係本文狗
本文狗又屌上高登係本文狗

其實咁咪好囉
河水不犯井水

😹😹😹笑死唔笑死呀 比人屌到化開唔順氣就屈人5毛打手

點解要話我係
我話想edit post就5毛
樓主想ban異見係共狗

得啖笑

Block曬

屈毛唔洗本架😂

波台屌柒感情台淫底post同音樂台韓畜個時 班紅衛兵鍵國撚係邊呀屌你老母😹😹😹

講個秘密比你聽，我都收到一個令我放棄我份工既價錢😇

利串：me is ibanker

波台假膠一早應該block
扮假膠又唔好笑
認真傾又玩人海又搬龍門

😑佢地屈我同范加二條垃圾係同一個人

嘩 一人一句咁 好驚

Agger 理得佢五毛定假膠
照bloxk

同一時間衝晒入來 驚死人地唔知佢係五毛咁款

假膠仲仆街過五毛起碼五毛有時論點又ok
假膠都唔知做乜膠

cc台不嬲都唔接受波台架啦
清泉ching唔駛勞氣

又黎😹一齊屌返你班傻閪轉頭就5毛 我地潛水任你地屌好無

依個post可以睇到邊個係五毛

我見到十卜ching比人屈毛唔知好嬲定好笑
不過係唔關樓主事既
唔好屌錯

最好入晒嚟，一嘢 block 晒佢

屌啦星屈我同范+2係分身真是好無肉

你自己衝出來認，我都冇鳩計。

同你唔認熱狗 所以你係熱狗有咩分別😂

你比人屈都會入黎睇下發生咩事啦，你地個腦究竟點思考架

邊個on9仔會留電話比@min😹😹😹
收到中聯辦騙案電話就以為國家有任務比佢

其實講左咁多版 有冇d我地係五毛既實質證據😂？

用個腦諗下都知吹水啦

我都懷疑樓豬收左錢搞分化，亂屈毛，麻煩加埋佢上榜🤔

我都想知d人點解會無啦啦搵到電話no.

邊度睇到佢話留電話俾admin呀

我收到個電話，繼續講好危險 -> 一直講緊

係人係鬼，個post好清楚

Ching唔好屈me係0.5😅

睇唔明？
佢話 邊個on9仔會留電話比@min
冇人咁做點會有人搵到佢電話no.打俾佢呀
成件事似係講故佬9up

但鵝脾無腦

懷疑樓主收撚左高登林早信錢搞分化
當日借高登 林早信俾permission 佢出書 雖然冇人買
但足見樓主同林早信關係非淺

清者己清，根本最撚緊張果d真係好明顯。

大家小心
不要被分化
好好營運e個新天地

呢個post由邊個開都係一樣

你地咪拎住我本書無限上綱囉

至於我一開頭講果件事

唔信嘅可以當故仔聽，

我親人仲健在，就算有証據都唔夠疆拎出黎

係呀 我係五毛呀屌你地老母😂😂😂😂😂
到新論壇都係鍾意批鬥/屈鳩人係五毛👏👏👏

yes樓主嫌疑最大
收到電話呢樣野由頭到尾得佢一個up冇證據
之後亂出一個list出黎屈毛
又係冇證據生安白造

點會無啦啦

出版社有曬我電話地址啦

講中左係到發爛喳？
都成三十歲人就唔好咁肉酸啦

我就算有亦都唔會拎出黎

你大可以當我講故仔

樓豬加油🙃繼續搞分化
反正好多人信正氣寫故佬

你冇證冇據列晒成班波台手足上黎，有咩居心先

得架啦 心裡有數
理得佢有冇收錢

咁其他人呢
其他人樣同身份都冇出過你點解釋佢地會收到電話
你出個list出黎屈人點解釋呀

on9 屈完人五毛之後又無證據 又唔比人上水澄清
人地上水就話清者己清 最緊緊張上水果d好明顯
唔上水你地又繼續屈
咁你地講哂啦弱智

講咁多野 我係五毛就cap幾張我係五毛既證據出舨啦

發乜野爛喳呢

我開得呢個post預左俾某啲人插

但我開post果時無講過你係

公係佢地贏，字係我地輸

你話你自己收過電話有人收購ac我都由得你當睇故
但係你個故宜家牽涉到其他人喎
有人無啦啦俾你屈你都叫我當故睇？
佢地係你個故入面其中一個角色？

樓主，繼續做我地要做既野，唔好比佢地擾亂討論，五毛必需死全家

喂

我只係講我自己件事

同個list 無關架

個list一開始根本唔係講五毛
係講早洩打手

黑哨

我幾時有講過其他人收過電話

而家仲未有search reply功能
我本身係要加埋cap圖同會員number
你俾少少時間我

成個topic大大隻字講黑色五毛警告 打手list
之後話list一開始唔你講五毛？

咪又係垃圾
不要分那麼細，block 柒哂就係

咁你個list有咩用意呀
生安白造

你咩新鮮蘿蔔皮呀😹

為免影響人生安全，我只可以講，五毛係有能力量產acc，即使isp email acc一樣係，所以，今日開始已經有分化post出現。

呢段係你打既，連埋topic兩個tag，根本將所有野混為一談。而家你就搬龍門

重點係同一招玩左幾年已經唔好笑

波台班癡線佬係正常人扮癡線架喎

寫故寫到分唔到現實同故啦

你最多咪話我波台假膠
你搵到一張我係其他台既打手圖我自爆再死全家都仲得啦
你未cap圖就咁快開定list屈人？

咁你搞掂晒，搵晒證據先講野啦
而家係到亂9咁黎，唯恐天下不亂咁款，係咪想呢到好似高登咁屈毛成風呀

用emoji 照block
Block哂d垃圾即刻清新哂

我係話個list同個故事無關呀

清 無人想睇你自爆牙😂

你up乜7呀？

sor😂

五毛有能力量產isp email我係有確實証據但一拎出黎就會好大獲

唔拎出證據同冇證據有咩分別？
你當大家識讀心睇得到你收埋既證據？

又或者咁講

呢個post演變成點就睇得出呢幾年喺高登發生緊咩事

都唔知你想點，說話含糊，又係到單單打打咁

收嗲啦
係到反你就講到好似係我地既錯咁
唔怪之得你係高登到成日俾人話你小器啦

陳豪賭一場你收撚皮啦
咪撚扮熟啦

可能係樓主分身要黎屈毛

你講得岩呀

我無叫人信我

只係叫大家小心打手同分化撚姐

唔好玩刺稻草人

條撚樣都唔知係咪想趁新壇岩岩開，拎波台假膠黎開刀上位，等班on9仔當佢神咁拜，老老豆豆，我原先真係唔撚識你個9 up講故佬

Cc台d人真係特別on9
冇啦啦正常討論都可以比人屈係5毛
講兩句唔支持你就係5毛
政府都未撚到做咁出位
最撚好笑樓主條on9冇證冇據都咁撚多人信
見撚到你班所謂高登仔真係笑撚左出聲

又或者咁講

呢到唔係法庭，唔需要證據，你對眼就係證據

駁唔到

你出條咁既list仲話我地唔好打稻草人？
你地幾撚無恥

呢個係講故台d人黎架😵

繼續唔岩聽就屈毛加block，遲早變膠登

同埋咪學人玩咩話我緊張啦

呢個post邊個開都一樣

如果去到post 2 自然搵第二個人開，我費事俾人話博上位小氣

真心講句樓主又想谷自己人氣又出書

冇證冇據開d咁既分化屈毛post想點呀你

我都冇指名導姓就係打稻草人
佢寫左成個list出黎就咩事都冇😂😂😂

對號入座
難分真與假打手，自己頂唔順咪block 左先算
Block人又唔駛錢

你係唔係打手就唔係我話事嘅

呢句真，佢唔係波台手足

返去寫故儲多d死忠 再屈鳩人啦
得返自己死撐

明明係樓主出條on9 liat屈人我地先入黎
你好地地就咁打你篇野 無條on9 list
我地會入黎理你條on9仔？
之後又話無叫人信你 只係叫人小心打手同分化撚
又話唔好打稻草人
依加邊撚個打稻草人呀on9

書都出完名都簽完啦仲谷乜？

學佢地話齋，人地假膠想點講野就點講野架啦
block假膠？ 你學咩人講言論自由

仲有一樣野 （唔知上面有冇人講）
其實五毛已經滲入到直播台啲chatroom
比如雞寶個台
留意下就知有幾個人時不時就係度叫人投共
貼下啲文話入共產黨有幾多錢收
呢排有lihkg呢單野就係咁叫人返高登
屌過檔班人係跟風
俾人屌到仆街先潛水

其中一個twitch名叫吾系甘牙

喂，窗口對外牙ching

我都打左好多次 『如有錯請指正』

賣唔出咪要谷囉

唔明ching 想講咩🤔？你話我地對號入庭？

人地block你影響到你發表言論既權利？

唔好以為帶個鳩笠可以當乜事都冇啦
出list有咩用意呀

放心啦，暫時成個出版社排緊第2

佢一直都係到回避問題，冇證冇據出張咁既list，仲叫大家加名上去，都唔知佢想點

叫人小心分化

你自己睇下開lihkg 第一日同第四日嘅分別啦

對唔住原來出完，當我冇講過。你地繼續

屌你老母 竟然要比人屈果個搵證據黎證明自己清白
唔係你地搵證據去證明我地係五毛打手
用埋中共果套有罪推定論

Cap 圖我整緊

得罪問句
正常人會玩人海？

收到牙Ching

你係咪on9，人多同人少緊係有分別架啦

同意

你咪block囉，你估我會介意你睇唔到我comment咩 還掂我會在意既user唔似你咁低智，講兩句就見不見為淨😩

屈人真係唔洗成本

更正

應該係第2日同第4日

根本咁鬼就係佢
又冇證據證明佢收到電話
張list又任佢up
up完要人指正返佢

文人都會覺得咁樣無問題？

咁你cap哂d證明先出post啦屌你老母
無證據就出post

點撚樣呀，咁岩成班人得閒回post又唔得，lihkg覆到好似WhatsApp咁快，咁見到咪即刻覆囉，你係咪冇用過個腦諗野架

Yes我係鬼
咁你block左我啦

樓主一次過插咁多人
自然會俾咁多人圍插返啦
咁就叫玩人海？
佢唔出list就冇人理鳩佢啦

7點前出到俾你

打手死返高登啦

block你有鳩用咩
係我睇唔到你講野又唔係你講唔到野

地圖炮 ho ball

人地正常人玩緊假膠咋

假膠同五毛唔識分既話真係死撚左佢算數

總之我promise 7點前會整曬成個有ref既list連cap圖

無ref既名我唔會加

坦白講我無cap到你圖

由高登幾年前都可以日日咁岩成班人都咁岩得閒又咁岩入埋同一個post 玩假膠又真係幾岩

講故佬講野都有人信😂

宜家我唔係淨係因為自己俾人list左先屌你
係你立亂list人我先屌你

Ching小心比人話打手

波台係成班廢青廢中廢老長期上架啦 點呀
又得罪你呀？

無得諗
調番轉頭諗佢地都可以用呢個功能去攻擊正常user
呢個將會變成一個惡性循環 你話我五毛時我又話番你係五毛
再加上五毛嘅動員能力非同小可 所以我覺得呢個point行唔通

btw我一見到呢個post就回 唔知下面嘅巴打會唔會同我有同樣嘅諗法 等我追埋佢再補充

我留名跟進算

嘩 乜大家咁得閒唔使返工/返工返學咁多空餘時間
樓主你又係嘅 整張出嚟又真係唔係咁好
始終如果覺得嗰個人係五毛5p
我哋自己都會block 依家你咁樣做搞到佢哋沖出嚟圍你
一個理性和平嘅討論區 係要容納不同意見嘅
打手固之然乞人憎 咪唯有見一block一個

真心想知幾時高登假膠係玩5p字表情，又唔好笑
唔係一個半個post係個個都係咁
波台班小朋友小小事就衝出黎咬
之前block曬而家又要再block過

樓主講野都不無道理

成班廢青廢中廢老長期一齊入埋體育台之外既post 影響到唔少人睇post 咁囉

有幾個我1000000%一定係，我post埋圖你一定唔會否定

人地玩假膠大曬架屌你

我都係講過同係同一樣野
唔可能亂咁bam

唔係樓主條on9 出條咁既老屈list
我地會成班入黎？又唔見他屌埋樓主？

同埋點解波台就唔可以去其他台？依加只係限死去一個台？

依加樓主柒撚左就叫人block佢
完全冇諗過屈撚完人要補救

😂😂😂
港中大戰個時個個死入波台又唔見我地趕佢地走

認真
最遲7點
我會俾條有曬reference嘅list你

而家未有search reply 功能
我逐個google緊

你係咪當d人弱智到要睇你個list先叮一聲知道條友係五毛定打手呀
睇po既自己唔識判斷？

呢獲撐樓主，成班五毛衝出來要證據，禁你個名起唔起底就知啦，需唔需要證據？ 我理得你假膠定真五毛，你玩分化，奶共，我就屌你係五毛又如何？

整緊啦，你俾多少少時間我

又唔知啲post會係吹水台show出黎
入去屌佢仲話你唔知波台規距
真心想知係咪個個post check咗咩台先好回
阻著睇post仲要話翻你
入人地個post打5p字又話假膠
想講好耐

證明唔到我地係5毛你會唔會道歉呀

咁應該7點先好出呢個post，咪唔會俾人插囉

都唔係呢個問題

yes
之前俾足ching話我係波台5毛都佢咁嬲
起碼佢quote到我寫d咩

證明到 你係咪以死道歉？

咁威豬個波台你地嘅人地唔入得
不如你地自己開個fb page圍爐咪算囉
仲話趕走人，你邊位？

咁你整返個煩膠list囉，咪屈晒落五毛打手到先得架

好似個次聽仇思狗咁比人屌佢收錢
最後柒到話我搵證據再上黎咁

你指我無圖就開post？

惡撚過狗

會

算啦巴打
無謂同d垃圾嘈
由佢自己吠

冇證冇據就屈鳩人呀
咪撚扮傻仔啦

我係第個post 屌你地其中一個人咪又係成班衝入黎講咩agger 駁唔到
同五毛既定義有咩分別？
唔係話唔比你玩假膠
但個個post 都玩個陣就係咁樣諗你地架啦大佬

波台手足多討論將d post推上吹水台都要比你地屌？
咁唔想見到波台d post咪叫admin出個過濾function/多d討論其他post 等波台post 沉底囉

唔係話唔可以去喎
但係你地咪又係繼續打5p字
有分別
俾人屌又話自己假膠

用你地既回post 方式回返你地就惡撚過狗

咁叻咪叫admin刪撚左波台去囉
我夠睇唔順眼cc台班撚樣屈毛啦
係咪我又要屈佢地做5毛呀

佢地班友當正玩膠係免死金牌，食撚死啦 大是大非之下仲要玩分化，比人當五毛都係先撩者賤，比人屌果陣先出來話比人屈毛

你咪屈囉屌
我又唔係上時事台

屌曬鳩氣俾人講中就講埋啲小學雞野
你搞鳩其他人就得
人地話你就唔得

Sorry 我係話將波台私有化惡撚過狗

各位唔好嘈好嘛？

我已經cap緊reference

有啲波台手足打埋入去係我錯，對唔住咁多位

但果啲咩高葵株式會社10000%係打手我都想信無人唔認同

我本來只係想講呢類高登打手

希望大家唔好因爲玩膠呢個問題嘈，玩膠唔等如打手

依加唔係講緊唔話得呀弱智
你話都要拎證據唔係就咁整條on9list老屈啦
成日打橫黎講

冇啦啦比人擺上台就話比人講中
我地自己係波台9up就比人屈係5毛
比人擺上台出黎擺講清楚就係搞鳩其他人

俾少少時間我ok?

依加d CC台垃圾唔撚洗成本就可以冇啦啦屈人做五毛

仲要有一班冇腦既垃圾跟風

冇證冇據就咪撚開post屈人啦

你仲未答我問題呀
屈撚錯人會唔會道歉呀

跟風個班最弱智
人講佢就信
完全唔用腦分析

我又唔覺得係你錯，佢地自己玩膠玩到比人當五毛，之後又要出來吠，話人屈毛。咁係咪要自己檢討下先啦

我想知你整條list既意義係咩？
係咪要靠你條list人地先會分辨到果個係打手

下我一路冇講過應該放入呢條list唔知係咪你理解能力有問題
我淨係話波台友做埋啲野阻著人啫
見你地咁齊人平時又惡過狗係咁洗版咪係度講囉

Cc台質素是咁架啦
睇下中港大戰邊個做實事邊個剩係識9up就知
又外援又黑人

以為紅字就係道理？波台就係你地地頭，唔洗跟高登規舉？依家攞正牌屌你，你比人屈毛都係自己拎來

唔好用紅字嘈啦 要屌就屌我無ref就開post

一係咁，我7點整出黎個list係無ref嘅先屌柒我ok?

屌你老母啦
明明唔係五毛
比人當係五毛
更正你地仲係我地錯？

痴撚線咩

哦 咁波台仲齊人呀 你不如入波台講
自己講其他既野就話我理解能力有問題

ching唔洗咁勞氣
佢地弱智都唔係第一日知

而家玩膠係原罪呀，就算班傻仔冇分析能力都係我地錯

事實上我覺得係需要有條list，成個高登充斥住五毛分化撚，最撚狗係會有五毛扮青政熱狗互屌，好多時間d人都分唔到邊個係五毛，邊個真心討論

波台友做乜撚野阻住人呀
出面d十連post夠阻住人啦
你唔去屌？

咩高登規矩呀？大台呀？
高登同lihkg不嬲都係提倡最自己既討論區架啦 你有創意post 又得 玩膠又得 正經post又得
每個人都可以講自己既野架啦

唔係

我本身係想整條list，要有曬cap圖同user number，同埋keep住有人加名
開post邊個開根整無關係

但係我開post果下最後無upload cap圖

引致有人不服

係我責任

咁係個啲人無腦既姐

你老母臭閪啦，自己玩膠搞到比人話五毛，咪自己種既因，自己受返。你地憑咩屌人屈毛？

班垃圾唔識分咩叫五毛之後仲係我地錯

我唔係時事台既
咁屌唔屌得你呀

真心想知我話自己假膠係咪可以係其他台打殘體字5p字同emoji
唔係一個post係係咁出
你地班友親前親後用埋啲大陸字咩坑爹
俾人當五毛都正常啦下化唔通我睇comment要睇曬你係咪係波台上開先回得？

一人少句ok 我無 cap圖係我錯，要屌屌我啦

又屈波台坑爹
講左幾多次係創意台既人講架

人地依家玩埋紅字大字啦
用曬d 五毛手法走黎話人屈毛

睇黎你一定覺得女人唔可以著得暴露，如果唔係比人強姦係佢問題喇

仲話討論講完淨係識哦
笑而不語
少少論據都拎唔出
你要玩城市論壇果隻大家互鬧冇意思

係咪一個一個用晒你網上既言論分析，係玩膠定五毛？係五毛充斥既年代，你地做既行為增加緊其他巴打趕五毛既難度同成本，已經係罪啦。仲要調轉話人屈你毛

波大就是罪

高登係靠假膠起家
之後你就係高登反假膠
你都on99

me 番風流工大把時間禁電話😇

你老友搵緊證據啦 你都快手搵證據 證明我係五毛啦

你老母臭閪啦，自己玩膠搞到比人話五毛，咪自己種既因，自己受返。你地憑咩屌人屈毛？

Cc台既道理

得罪問句
體育台女人有人權架咩

老屈無罪 老屈有理

無成本 點解唔屈

你句野又好有論據咩？話完理解能力差就話我路過見咁齊人所以黎屌下你地 我講d野唔關個post事架
咁叫有論據？

假膠是係原生物種 班on99外來物種搞臭哂個地方

學你地咁講
你老母係體育台比狗屌緊啦
返去救佢啦

我老友 我識佢老母咩
出本乜鬼書就叫自己說書人

⋯唔好咁啦你地⋯

你會唔會分唔到洪非凡鳩硬果d?
整條list出黎只會變文字獄，點解唔留番比user自己去判斷
咁都要整條black list不如番去香討uwants果隻版主制度bam人啦

大撚把人睇唔過眼個班廢青廢中廢佬成日玩假膠

相反

就係因為唔可以official咁做先想開post

不過而家個post已經唔係果回事

有代表

一人少句啦，你地咁想屌人既屌我一個就可以了

雖然個post已經變曬質

做假膠就好似14年個陣係旺角當街開台打牌打邊爐咁

你班波台友去埋隔離台搞9人，跟著話自己假膠，再洗版式用5p字表情咪就係理據囉
波台友阻著人睇post咪論點囉
次次講完淨係識叫admin刪波台
你要反對咪俾啲例子出黎囉
你證明到你地啲"假膠"post唔會係吹水台影響到人咁咪得囉

而家回post一定要關個topic事，講開咪講囉
係咪下下要開個新post討論

我信你，我唔出聲，期待你7點個list

依加柒撚左就扮好人
神又係你鬼又係你

等緊個list+1

要啦
正正證明五毛打手行為根本唔應該視為討論一部分

Sorry樓主冇心搞亂個post
而係如果俾啲五毛學所謂波台假膠
post完支那文用曬支那字
聯群結隊再話自己假膠笑鳩人
到時仲洗上嘅

樓主係咪之前係波台俾手足屌完懷恨在心

既然你都知唔可以officially 咁bam人，咁張list其實無意思，你係叫人跟你張list 去block 佢？呢樣可以交番比user自己睇po既時候去判斷lo,覺得唔岩既屌，覺得煩既block
反而洗版，icon自推果d po掉去黑洞既處理方法重好

同意唔洗整張list黎批鬥
但係唔應該幫五毛推post我覺得樓主講得啱

下不如你拎啲真係舊post會玩大陸字俾我講啦
仲話原生物種
以前最多啲人post潮文人地真心先話人假膠
我都想知由幾時屌5p字表情會俾人話真心黎笑

班憨鳩仔以為用5p字 香討表情係波台傳統
又叫時事台做cc台 郁啲就班馬大戰
令有心想討論果班人無癮走哂
假膠唔代表要做埋五毛做嘅野囉

老老實實我覺得啲假膠都好煩好黑人憎
係吹水台求其撳到入去都會block晒

扑你咪扑左
假膠就係假膠
五毛就係五毛

乜野叫做玩假膠所以比人屈毛就係抵死
乜邏輯都無

下？我幾時俾波台人屌過？平時都係入利post

根本阻住吹水台睇 post
一係 admin 將體育台黑洞化，唔再出現喺 吹水台

你想打「扑左咪扑左」？

佢地黎左咪變'傳統'
以前邊有ching, 5p字呢d on9野
近年都冇乜上體育台，成班on9小圈子以為個版係佢地咁

燒山 利 冠軍 書 賣唔出

以前都冇反5p字
又幾時開始反5p字變傳統

都唔知真唔真 我就唔信有人出錢請d 痴線佬

夠膽就打個電話黎

文字獄

我幫波台手足澄清又話我扮熟又話我分身

咁好丫，反正on9野我都唔想理

你地睇返波台班友出啲post
其實唔係5毛
而係句句都幫住牙joe 既打手

林祖舜派過黎啲親兵黎架
唔好搞錯
回帶睇返佢地啲言論丫
唔係破壞lihkg形象唔做架

你收皮啦

我08年已經係波台

一定要同你地玩膠先係手足？

走撚開啦你
扮咩波台手足？
我地洗閪你幫手澄清咩

唔該你收皮咪成日混入黎扮熟啦小柒頭

因為以前冇人會打5p字囉
由果篇咩愛情遊戲果篇文出現果陣
已經反緊5p文化啦

大家小心五毛！

不過樓主捉5毛搞到班仆街打手
咪成隊人入post搗亂囉
仲要特登下晝4-5點多人睇既時間先搞
明顯早有預謀

我而家懷疑你真係五毛黎

最好就成個lihkg得返時事台

幾間唔同打手公司既人咪出現呢個狗咬狗既情況囉

證據呢？
冇證冇據就咪學樓主咁ON9啦

你唔講我都唔記得有呢個post

原來有人回架

岩呀
屈錯人都死全家

你最慘

其實諗左好耐ban 唔ban波台班垃圾好，成日話自己係假膠，無錯，但無人話假膠唔可以同時係五毛，睇下到左而家，個post已經比佢地搞到唔可以正常討論，如果唔係我都中意足球，可能一早ban左佢地，不過今次見到班垃圾連呢度都想污染，變成另一個高登。 我決定ban左班仆街五毛、高登打手。 以後傾波少左好多樂趣

死我好啦ok?

你話我係樓主分身
證據呢？

真係話你on9怕你嬲

又無啦啦痴埋時事台黎講

都係中意叫你亞視義工
但見到5毛post最好係block +無視

屌又一隻盲狗。。。
我幾時話你係分身。。。你都真係幾ON9....

點樣唔可以正常討論呀
又冇貼ban圖又冇洗版
你冇point駁唔到人就叫冇正常討論

自己打過既野都唔認
你比人hack左account呀？

洗唔洗多謝你咁遲先ban

你下年先覆呀柒頭
屌你老味講撚中左就轉移視線

正，又尼C波大戰

樓豬柒到

跟本5P字，emoji就好正常😂你班Rubbish又屌9人假膠

呢個post真係好方便

正常人點解要扮癡線佬？

癡線佬照block

lihkg唔歡迎你地

多謝樓主引一大班5毛出黎比巴打們block

你係ADMIN?

唔好做鳩cc台
樓主係講故台
波故大戰

連admin都用emoji真係諗唔到反emoji既理由😂😂😂

樓主，我block哂波台班垃圾啦，建議你都block埋唔好比佢地阻住，繼續做佢地最想阻止你做嘅五毛list

樓主係導火線，大部分都係CC

有晒 definition 咩係討論咩係挑撥都叫文字獄？
況且我已經冇涵蓋體育台，旨在打擊五毛

我有時無睇user name 睇正文先，總係覺得有d人留言既tone勁怪。

唔識講 唔係粗唔粗口，但就好似d阿爸阿媽用whatsapp打野個種tone，望翻個名就係成日比人話5毛既人

講到1999，有無人明可以概括下

反emoji個d應該現實冇社交圈子

上面都講左，主要有兩班人

5毛: 唔洗講啦
打手: 玩十連，狂鬧emoji 話討論區5p化個d

佢地目的唔同，但手段都差唔多，挑釁爆粗最常見

樓主係唔係我唔知，但咁樣同forum 有無呢d人無衝突，遇到低能野(假設你有能力分)，唔洗降低智商討論，負皮上一頁得

唔好搞差個新forum

廣東人

我今朝第一個企出黎撐你班波台假膠

你郁鳩我

正式宣布

call齊雷震子托爾同埋莫雷拉

皇天擊殺你班波台廢青

橙色我係唔同意
emoji 我認為冇問題
但 5p 係問題，即使高登時代各會員都極力阻止

多謝樓主
等我狠狠咁block q 班五毛

講得唔好，我指既係話用emoji = 一定係5p化 = 垃圾
既users

我明有人真係好唔鍾意emoji，但個個post好似機械人咁覆post鬧人emoji就好煩

波台班人係個個post 都用
根本勁有組織

間唔中用我覺得可以，有d幾夾既，但個個post瘋狂用當然係有問題

Emoji 高登化其實我好贊成，好正

用emoji都可以係「有組織性五毛」

我覺得你地傻撚左

無啦啦成堆人一齊用emoji
講既論調又異常一致
有懷疑根本好正常

提出個個巴打真係做得好，技術上可行既的確平衡到大家既意見

D 五毛爭住入黎7

正式宣佈 波台廢青一齊用emoji係有組織既行動

仲有，狂用emoji果班
就係頭幾日勸降返高登果班人

咁港鐵成堆人企係度，又都係用腳企，係咪有組織😫

牙JOE改過了，大家要原諒佢牙🤓

我見lihkg管理員狂用emoji
唔知佢頭幾日有冇勸人返高登呢😊

我呢期剩係想打5毛
你唔搞我我都唔會搞你

🙇🏻🙇🏻3Q

講緊你班所謂波台垃圾呀
Btw 我都支持emoji,我都係打手

屈人五毛死全家

呢個比喻完全唔正確，地鐵冇位坐就一定係企，你冇可能瞓喺度，但 forum 係同一時間可以存在好多種表達方式

咪踢爆😱

其實想知係咪五毛 一禁起底就知啦

上面班五毛狗 我屌晒你地老母

咁唔用高登ICON就一定要用emoji啦😩重有咩表達方式

睇住成班傻仔打稻草人又幾好笑
個乜鳩說書人出黎鳩up兩句又有人信
成班智商低到

仲有你地早排最中意玩既5p字

屌 呢個post好似返咗高登

支持cc台手足建國後清算波台廢青😼😼😼

建到先講啦

樓主7點啦 證據呢？

喂 唔知頭唔知路既上網做下功課先啦
係又屈唔係又屈 返高登爬下成班波台狗開過咩post先出黎吠出黎屈啦😹😹😹

信個唔知乜柒野講故佬個閪list , 反5毛反到上曬腦

十足燒山d核彈咁射極唔出

等緊樓主d cap圖
無就道歉啦屌你老母

屌你牙 你唔撚去5p屌人地5毛科林🤐？

7點了 證據呢

呢單野咁似葉仔大爆料咁

雷聲大

雨點小

自己就出哂名

真係頂唔撚順

會溝唔到女 不了

喂，攻打波台未牙

講故台又勝一仗👍🏻👍🏻

你死番波台打機啦
唔認清目標走黎咬鳩我

等緊樓主d 證據呀😪
圖呢？

無野了我收皮

邊撚個懶熟咪屌邊個囉
有證有據唔似得樓主得個屈字😘

唔用 lihk icon 唔等於一定要用 emoji
表達方式有好多種，我從來冇反對用 emoji
但我反對系統性、組織性咁只用 icon/emoji

用個☺️都組織性系統性😂😂😂

因為LIHKG個search 功能仲未完善

我要逐個post用回帶番去睇

發現有一堆已經俾admin del左

暫時搵到呢堆

得會持續更新

乜撚野叫「組織性使用」
咁lihkg 用得點建唔可以用先

呢堆？圖呢？

呢度 d 會員係因為 plus 事件，喺連尼住開壇接濟 plus 受影響 user 由高登轉會而來，其後再接埋 android user, 既然 extend from 高登，自然係想跟番過往打擊 5p 呢 d 外星文；5p forum 又唔係一眾高登前 user 聚腳地，無端端點解要攪人地個壇

理論核彈黎了

呢類典型五毛post 就無list :

波台假膠就當五毛

仲話用emoji有組織性

真係理據好充份wor

考古學家外我唔明咩證據

3張圖搵幾粒鐘😂作者好波

屌你老母 比左成幾個鍾你 你得3張圖
仲要個list好多人都唔撚係呢3張圖入邊

我嘅意思係唔好成版都係咁

及於2016年，高登API竟仍未能支援香港字(本人早於2014年曾建議解決方法)，更勿論新增其他功能，完全未能跟得上時代的步伐，本人漸漸發覺，與其留守於貴人事忙，被各種老舊規矩綁手綁腳的討論區，何不以2016年之現今科技，建立一個新平台與其競爭？也許這樣可迫使市場進步，讓使用者主導市場未來的方向，建立一個真正自由，開放的討論區

連尼住都話要建立一個真正自由，開放的討論區
結果連EMOJI都唔用得

喂，比樓主借d易潛水算啦

大佬我真係逐個post爬文架

鬼叫search唔到回postt

屈毛呢個term邊個諗出黎
又要做假膠又唔俾得人屌 俾人話五毛咪五毛囉
咁嬲做咩姐 你係假膠啲Ching 實撐你架喎

開post都易

回覆真係勁難搵

我搵到就黎鬥雞

老細你搵樓主名咪得😂

公道講句啦

樓主list五毛本來就無可厚非

但單憑一兩個post就確定

仲要有咁多波台ching明明唔係

好難唔令人群起而攻

樓主幾時肯道歉呀？

著少布d就可以屈人做雞

無恥到咁點會道歉牙
一陣佢整句
遲下再搵證據我記得我見過既就屈機啦

葉仔：post得出黎我就唔理真偽

對唔住未cap圖老屈咁多位波台大佬

冇人覺得有一堆ac好鍾意開關於女人既post洗版？係要你地班人主動推post洗走晒正常野

對唔住屈左波台大佬

搵到2046😪

我係會先起底再 block, 其實樓主個 list 中咗 7 成, 剩低嗰三成就係波台，我就冇 block

J圖post?

你開個post屈完我地 就係回覆到道歉？咁撚無恥都有？

算啦ching 佢唔柒都柒左

威

摩西算啦，如果我唔入波台都會以為你係早洩打手

Post已開

到依定班狗仲係冇駁我upload 個d 圖
駁我冇錢收？

即係邊啲？

根本班友就係打手黎

😂👍

特西同吳榮春兩個假膠你當亞毛 笑死

如果係5毛就唔會改個名做吳榮春啦

希望大家同心協力對抗左五毛打手先

只要大家唔嘈
我認下低威有乜所謂

五毛行為概覽
大典搵到既野

👍

算啦
我無睇清楚難怪波台班清會嬲

講番正題啦

出面個abc好鬼下

黎黎去去回帶強奸新聞或者專開批鬥港女post

風化新聞都要屌

吹水吹到咁撚大
冇證冇據仲咁多正評
睇黎lihkg啲會員都係咁上下

新北市post都幾好笑嘅 不必太過敏

支持樓🐷😳

係呀，你咁高質快啲番高登啦

Cap唔到你圖特登走出黎露底

呢個係白馬非馬問題

五毛有果啲行為

同有果啲行為就係五毛 係兩個concept

因為五毛行為簡單黎講就係不停犯邏輯謬誤

先對付左叫人番高登班撚樣先啦

好似用緊統戰手段

各位波台清

小弟將於8:30 自隊foloko 一飲以謝天下

希望大家同心協力

其實當佢地透明唔得咩

佢地會入post潑火

呢件勇武文藝青年 都唔係好野黎啦

小心睇路啦樓主

找數直播

你咁咪又係一言堂

我都認得

屌。。。借機上位

睇住個表再睇下有邊個入黎鬧人，果然block到幾件

Wing 撚到仆街

Thanks 阿域巴打
一次過block 曬啲5毛

( Show Blocked User - Intel_King )

你仆街啦
我wing到死都仲睇得出你係五毛

有啲人就算真係冇收錢都俾人話係五毛真係要檢討下
五毛講野都係9唔搭八亂鳩咁吠

希望大家團結一致
共打打手

Btw 阿域巴打 take care

死唔去

仲清醒

屌 班波台垃圾 洗撚理
同五毛同等級 兩舊垃圾有咩好爭
唔好咁介意比人叫錯五毛啦 冇分別既

禾刀比人屈五毛😪

心都寒一寒

識貨

我係高登屌過佢

Sorry
I think I'm something

No matter music industry or entertainment industry

寫5p字都夠block你啦

岩聽呀ching
之前係高登明明認真post討論緊，最尾都spin去青政熱狗
時事台要碌幾次先搵到認真post

一個組織唔係得一種類型既支持者
熱血既行動力係值得讚既
要諗既係點樣令到班人既行動力變到instructive，而唔係消滅個班人
港獨幾年前都冇人提啦，係需要啲時間既

無人屈你牙 清 都矛人理你

佢地上一次行動係幾時？個光環就黎消耗晒啦
鳩達而家唔單止唔吹雞 仲要叫人唔好出去 同自己理念自相矛盾

咪係，點解因為人哋玩膠而要專登道歉啫

意義同目的咪就係俾人參考囉，難道睇到呢條list嘅人唔會識得自己諗而肓目相信咩

硬鳩絕對係五毛

禾個Po有人話禾系五毛牙

又鳩話人五毛打手

本民青 呢度係咪唔屌得

如何可以一次過Block晒佢地

硬鳩係五毛係打手係垃圾

屌佢老母就岩

丁下留名

本大帥再次聲明，我並唔係高登既五毛統領洪非凡，我係百分百青政支持者。本大帥現已改左新名，希望有助釋除疑慮，敬請各位巴打明察

無死錯人啦今次

三色貓，包裝博士

洪非凡

時晨未到

講故佬阿域 不願面對

屌你老母樓主 粒5毛核彈射得出未呀

咁多野講，留返啖氣大叫打倒共產黨好過

推番上黎

del post啦喂

呢個po都冇證據就指證我係5毛打手，我保留email 6c信比lihkg admin既權利！

係囉，明明你只係隻波台5p假膠
阿域哥收收皮